美國人權組織公民力量宣佈對微信進行集體訴訟

美國人權組織公民力量週四在網上發佈通告，宣佈啓動對微信進行集體訴訟項目

pushhhh